今日去唔去野餐？定係休息一日？

發夢見到好多人都蠢蠢欲動想野餐
有冇人知道今日有冇野餐好地點？